虽然他的厂牌“无限期”暂停了他的演出，为他随时回归留下了空间，但来自唱片业的立即谴责足够强烈，以至于纳什维尔的一些人怀疑沃伦如何能从这一事件中恢复过来。 乡村歌手摩根·沃伦因使用种族歧视言论被唱片公司停职，被数百家广播电台解雇 
 成为像QAnon或Proud Boys这样的边缘右翼组织的追随者本质上并不违法——在他们成为暴力或强力阴谋的一部分之前，他们并没有做错什么。 为什么国内恐怖分子这么难在网上监督Sara Fischer | 2021年1月20日|Axios 
 它需要强有力的行为和外交手段的结合。 问答:前商务部长彭妮·普利兹克谈论美国的研发问题、税收和国家的经济前景 
 一天后，她呼吁做出更广泛、更有力的回应。 特朗普的ABC新闻市政厅:四个匹诺曹，一遍又一遍地|格伦·凯斯勒| 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 此外，华盛顿不再扮演在国外大力倡导民主的历史角色，进一步推动了这一趋势。 对国际社会睁一只眼闭一只眼会让我们付出代价特蕾西·莫兰2020年8月7日 
 艾伦对他的每一个论点都作了有力的反驳。 小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将到来》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽 
 然而，赤裸裸的科学越向前发展，反作用力就越强烈。 蜂蜜Boo Boo，蛇油和埃博拉:年轻生命精油的奇怪世界|Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野兽 
 他们进行了一场有力而有效的运动，不让国会、媒体和美国人民知道这些信息。 乔治·w·布什令人费解的大规模杀伤性武器掩盖|Rick Santorum, Pete Hoekstra | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 瑞恩·亚当斯(Ryan Adams)总是用温柔、毫不留情的民谣代替严厉的流行歌曲。 《瑞恩·亚当斯》不是家庭幸福专辑|Keith Phipps | 2014年9月12日|DAILY BEAST 
 对于那些希望发生冲突的少数人来说，他们将从乌克兰当局那里得到强有力的答复。 乌克兰东部亲俄抗议者嘲笑基辅的威胁|David Patrikarakos | 2014年4月9日|DAILY BEAST 
 首先是重读音节的有力发音; Provençal有后重音音节，不像姐妹音节。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 他用有力的语言唤起人们对改革的兴趣，而当时只有少数弗吉尼亚人相信改革。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 “你和金纳德少校有什么权利——”她开口说，但威斯顿稍稍做了个有力的手势制止了她。 《黄金小道》哈罗德·宾德洛斯 
 另一个人从他深陷的、昏昏欲睡的灰色眼睛里向外张望; 他的性格刚毅、有力、安静而机警。 平均琼斯|塞缪尔霍普金斯亚当斯 
 书中的主题是多样的，以他一贯有力的方式呈现了托尔斯泰著名的观点。 托尔斯泰评莎士比亚